林家謙係咪香港樂壇既連美斯?

突然發覺 佢地好多共通點
默默幕後耕耘好多年 家謙最近兩年先為大眾熟悉 連美斯今季先重新證明自己 同樣係一鳴驚人
一樣係實力派 已經無人會質疑佢地既成功係符碌/有其他人幫先咁勁 ⋯⋯
為人謙虛 同隊友或者工作人員關係都好好
仲有無?
同意否?